{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 양지 마리"
    },
    "text": "ご案内する宿泊施設は計29室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 しかし、異性や未成年者の絶対男女同室での宿泊は許されません。 もし密かに利用を試したり未成年者であることが確認できなかったり、身分証明書を所持しない場合は、予約のキャンセルや払い戻しなしで強制的に退室することになりますのでご注意ください。 駐車場が満車の場合、内部駐車が難しい場合がありますので、遅い時間にチェックインの場合は外部駐車場をご利用ください。 フロントロビーでは便利な設備が整っています。 ゲストのレビューによると、宿泊施設はきれいで、各種施設が完備されています。 チェックイン時間を事前に知らせ、非対面セルフチェックインサービスを提供して便利さを感じることができます。 ゲストが遅れて到着しても親切に対応し、映画やドラマを視聴することもできます。 しかし、ベッドが楽ではないので、きちんと眠ることが難しく、シャワーの水圧と清潔状態に対する意見が少し分かれる方です。 また、周辺に飲食店が多少少ないことが残念だということもあります。 全客室は2名基準であり、追加人数がある場合、1名当たり1万ウォンの追加費用が発生します。 また、全客室にはWi-Fiと高級ウォッシュレット、個別冷暖房システム、49インチTVが設置されています。 特室にはオールインワンPC、ヘアアイロン用のヘアドライヤー、浴槽、シネホテルが設置されており、フロントでは簡単なアメと飲み物を無料で提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語でご案内できますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や異性が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者や異性の男女同室での宿泊は許されません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の所持が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、外部駐車場をご利用いただくことになります。"
        },
        {
            "question": "フロントロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロントロビーには便利な設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいで、各種施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を事前に知らせることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間を事前に知らせることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はベッドが快適ですか？",
            "answer": "宿泊施設のベッドは楽ではないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "シャワーの水圧はどうですか？",
            "answer": "シャワーの水圧に関しては意見が分かれます。"
        },
        {
            "question": "周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺には飲食店が多少少ないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がある場合、1名当たり1万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fi、高級ウォッシュレット、個別冷暖房システム、49インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室にはオールインワンPC、ヘアアイロン用のヘアドライヤー、浴槽、シネホテルが設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントでは簡単なアメと飲み物を無料で提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 513
    }
}